【速報】香港陳浩天 獲提名諾貝爾和平獎

【速報】香港独立派・陳浩天氏が2020年ノーベル平和賞候補に

ノミネートの理由として「陳浩天は、香港政府から最も政治的な弾圧を受けているにもかかわらず、自由と民主主義を訴えている青年である。陳浩天は自由を求める香港人の象徴である」と説明している。

佢老幾呀

天琦，Gphone都有資格過佢啦

收皮啦，連獨派都唔理佢，影響力又細

鬧泛民就分化
鬧陳浩天就冇問題

所以話和平奬真係影衰哂諾貝爾獎個朵
弱智都獲提名

2,3樓咩事？
會唔會太明顯

佢係第一個最大聲提出港獨
比5毛沙田YOU係咁狙擊 抺黑
好多連登仔信到十足一齊踩姐
直到開始左反送中 中期先有人發現沙田YOU係5毛

我反而想佢拎到，到時又好似退聯咁扮哂野出post話自己唔想提領獎但有人問所以打千字文，叫人想知再講

人地係外國聯絡唔同國家獨派政客既時候 連登仔仲只係識打飛機

幾多遊行係佢入紙
佢比人拉左幾多鑊

即講即到

係o既係o既，Time,批評天仔fb刷存在感屌人遊行，蘋果日報都係五毛

佢老幾呀?

嘩屌，咁撚多五毛

好事黎
比世界國際更多關注香港

吓
天哥你咁和平叫我地點革命

同路人，邊個都好總之有人掂到個和平獎都係好事黎，個人名氣唔重要

邊個提名先

喂7頭你答我啦，我都係貼返陳浩天講過d野，點樣抹黑呀？

獨媒報導：前香港民族黨召集人陳浩天不滿劉穎匡叫人「聚就聚，散就散」，要求劉給予交代，又斥責對方是大台，「你係咪想選呀你」。他一度衝前欲和劉穎匡理論，但又稱「算，都散撚晒」。

Source:

要你logic通順只有下列可能性：
1）陳浩天比人偷左fb ac
2) 陳浩天係五毛
3）個個係陳浩天分化
4）我唔理！總之陳浩天係我偶像！佢強姦我都係岩！
6）以上皆是

係同路人就G持
分化撚收皮

萬一佢攞倒就香港人之光
到時就自然有人吹到佢神咁

上面班人罵佢做乜

正想講
睇完打左個突

5毛好撚驚

老實講，思想激進係最大衝擊
比起一個長毛咁既行動派泛民更有前瞻性

估唔到佢個朵大到係外國可以提名到諾貝爾和平獎

五毛現身

咪係，就算係李嘉誠我都支持

5毛多到呢

理得佢做唔做到野 有noise就得啦 起碼真香港人將會拎到獎

駁唔刀

佢有提名,香港人有乜損失?
最少最少最少我可以平啲食挪威三文魚添呀(因為戰狼國又會搞鳩挪威)

天哥不嬲行得好前
佢第一個要求國際制裁香港

就算唔係堡主講都會有其他人講
只不過邊個講邊個都一定係炮灰咁解

證明 港獨先帶來和平

一國兩制 只會令港人慢慢收皮

出現了

係good news 樓上做乜9

睇返之前個帖

咁撚多隻五毛

講真都唔係預佢會攞到，咪當係宣傳嘅機會，鑊鑊第一時間屌下笑下自己友真係好垃圾

再copy 返自己留言喺依個post 先

任何一位香港抗爭者獲提名都要支持

總之阿爺唔高興我就支持

香港獨立!!!!!!

又話第一個留言好重要點解帶唔撚到風嘅

鳩毛黨碌撚既靈童

中國人內鬥基因真係精彩

佢可能背後做咗好多我地唔知嘅野

好多5毛

分化撚

香港獨立！

陳浩天到底食咗幾次多死貓

G Phone會唔會好啲

真心應該係天琦

講獨派內戰個時，大灣駒，碌撚聯手狙擊講獨派，Joe Yeung明志話自己民族黨人，天仔照縮係廢老台唔敢出聲，樓上個班真係燒壞腦，仲衰過拜黃玉碎，油雞

5毛鬧乜？咁都想搞分化？

梁天琦都好過陳浩天啦

香港獨立

佢一早已經喺日本連結西藏、維吾爾獨派等搞五獨

同埋民族黨被滅黨都係証明佢有料先滅於萌芽

想當年獨派集會幾震撼

重點係有香港人代表運動拎
而唔係邊個拎

關佢咩事

天哥

獨派拎好正

如果佢拎到
證明西方都支持成場運動

總之係政治光譜黃嘅香港人就得啦，同埋佢係被列入為港獨派，希望佢拎到。

天琦笑而不語

香港獨立
唯一出路

唔明顯冇錢收

香港獨立!!!

收錢做野梗係reply得快啲

終於有個手足上到山腰
大家各自努力啦

支持

鬼佬係咪唔識天琦

pish

今時今日分化手段可以高明啲嗎？
光復香港 時代革命

佢做咗唔少國際外交
每逢人哋有咩關鍵議題
都會去遊行同接受採訪
一直有連繫維吾爾族，同埋受極權政體壓迫嘅人民

梁振英反佢反到仆街

佢成日同新疆西藏獨立嘅人會面，主要做外交宣揚香港民族主義，而佢地主要活動範圍喺晒日本，所以日本人會熟佢多啲

其實提名門檻唔係太高

純粹唔鐘意佢，gphone好好多

唔好理邊個啦
有人代香港人拎到既話
激死支那

收撚皮啦
再爭香港冇手足拎好冇

why not both?

分化撚，多謝蒲頭，blocked

成班五毛現哂身分化

佢地最近好落力

一有呢啲post就引哂啲五毛入黎

pish
好消息黎

佢支持建民主中國

5毛驚到仆街 好撚好笑

連陳浩天都反 幾時到天倚

Fake News? 唔係好信喎

佢講明要勇武咁又同和平獎有啲矛盾嘅

咁又點 係自己人就得

陳浩天都唔識唔好扮本土啦

係喎
factchecked?

頭一頁comments真係cls

有自已人既名可以出到國際點解唔支持?

一講陳浩天就咁多五毛
證明佢做到野

就諗緊點解啲reply同之前個post果啲可以一模一樣

5毛大量出沒

唔睇好但支持

販民fans不嬲搬龍門

G Phone Better

好事 增加港獨聲音

輕鬆block兩件

睇黎打手知道頭幾個回覆風向好緊要

民族自強 香港獨立

多謝樓主開個post
俾我block五毛

嘩, 個post碌落去有一半人都block左

佢有資格有餘

唔係政見問題
參與度極低
是但一個前線做代表都好過佢啦吓嘩

出晒黎

敵人反對我支持
堡主

第一頁笑撚死我

G持

上面做乜撚鬧人 鬧又唔比理據 都唔知鬧乜
Push陳浩天!

起一起就知咩料

同路人

btw各位今日report左KOL 100未

至少佢做嘢多過你
你搞過遊行、同國際演講、參選議員未？

呢d post專引5毛

雖然係OVER咗，但都係質疑點名嗰個，而唔係罵佢

Sad but true

五毛唔罵佢抽佢水點收錢？

冇乜人記得啦
都冇乜幾多個有去

天琦堂主都有上台客串
真係歷史 moment

天琦都未出聲

其實佢而家個立場係點？

點解佢會好d？

陳浩天呢三隻字啟動咗中聯辦嘅ai系統

所以自動派入大量三毛

飯粉惡撚過共產黨

佢拎我冇意見
最後一次港獨集會 天琦都係度同台

速報？唔係上個禮拜已經講咗咩

好嘢陳浩天

5毛多撚到呢

屌 拎和平獎姐 仲以為你做香港總統
打飛機獎
笑尻我哋呢8個月好撚和平呀
伊朗有冇攞

陳浩天: 自由之樹係要愛國者既血 同埋暴軍既血黎澆灌

個目標係 香港獨立 就得
兄弟爬山 各自努力
多個人搞 香港獨立 仲好
----------------------
香港獨立
唯一出路

咁多人支持Gphone

佢而家係咪轉左軚支持港獨？

講真 佢演講 屌打好多人。

見到成班五毛即刻衝晒入黎就知我地一定要支持堡主

五毛黨大狩獵

block block永封 block 永封##

block block永封

block block永封

block block永封

呢條友0實質貢獻喎

好和平

blocked

哇屌 5毛出曬黎 好野 一個個咁blk

即係咩料？有興趣知

代表香港姐
我準備落cv架啦

香港獨立，唯一出路

乜撚嘢老幾 自己人俾人提明屌乜鳩

支持堡主同天琦，G phone或者全香港抗爭者競逐和平獎！！！個個競逐者都係我哋嘅話，咁是但一個贏都係我地D人！！！

反封關
讚共
你話呢

支持佢 d五毛出曬黎

你不如禁入去個post睇吓先

繼續block

原來咁多五毛

好多五毛

泛粉係咁

唔係好明點解係佢

咁多人comment 有冇順手like & rt?

果時佢喺外國記者會演講幾令人深刻嘅

推

第2-3個post幾快衝出黎分化

一貼陳浩天新聞就會有好多3毛入
應該支共有ai一有post有陳浩天3隻字就會響警報

哩個po有好多以前block咗啲5毛上水

大量5毛

你見陳浩天係咁比人招乎就知支共有幾驚佢

0.5集中營

話你on9 呀

香港獨立 唯一岀路！

邊個提名佢?

做得好肉酸

5毛分化撚一網打盡

Block五毛Block到手軟

無知一問，佢做過啲乜

堡主

唔好block

Block 左就冇得屌撚柒班五毛

Peter兄咁快手

民族黨被禁之前大家最多都係笑吓聲明黨，宜家堡主又冇做柒事又冇屌隊友，最近仲要做埋被捕師，肯出面嘅獨派已經少，唔撚明佢有咩值得屌

5毛好撚蠢
你估香港人ON9? 除左藍絲

五毛做野好快手

陳浩天
梁頌恆
遊蕙禎

三大keywords

你現在聚腳於泛民大台兒登

長毛可以收收皮先

0.3 攞去啦

欣賞

第一批被DQ入閘嘅候選人
第一個港獨政黨嘅發言人
第一個被禁政黨嘅發言人

雖然有時佢講嘅嘢有人有唔同睇法
但企位當時毫無疑問係企得最前

以前仲有Ray Wong 同天琦，班撚樣有鋪癮係扮自己友落井下石

天爺
想當年獨派集會

依段好欣賞，希望pin你

仲有少有嘅禁止集會，嗰陣真係未見過咁濟，仲要嗰晚鐘樓附近好似宜家咁搜身

陳浩天的攬炒思想是今次抗爭的靈魂。提名者是識貨之人。

都叫上得台講嘢多啦

又未必係炮灰
終有一日香港獨立會好似光復香港時代革命咁普遍
到時就算無好似梁天琦咁上神枱
光環都會有返唔少

依家都仲係最前wo

知唔知佢比人伏擊之後講咩?

陳浩天: 自由之樹係要愛國者既血 同埋暴軍既血黎澆灌

條友cls架

支持天哥

中

反正又block多兩件

真係黑人問號

不過佢拎左都係好事

推
敵人咁緊張，我支持

Push

有香港人拿邊個都無所謂，只要唔係共狗拿就可以了

係屌都屌啲左膠
屌個被提名嘅人做乜

between左膠垃圾獎狗也不屌

推
睇到好多5毛

幾時有獨派集會
想去

咪就係

逐個5毛咁block

行動派定行為表演派

如果要計哩啲
Gphone 周庭上美國國會
車尾燈都見唔到啦

好多五毛
陳浩天係第一個，亦係唯一一個明確提倡香港獨立嘅人
佢絕對夠格

其實佢都做到野既 咪就係證明比人睇議會制度內抗爭係唔work

天琦係好啲
但係堡主攞都好合理
佢係近十年内算係第一個公開提出香港獨立嘅人

被打師

講錯周庭冇去美國，但有去德國等其他國家

五毛打卡ｐｏｓｔ

講功績 講影響力 講拉攏和勇
G Phone完勝

驚佢攞奬到時唔知點算

只要係同路人 就支持

日本人提名佢㗎

又block一隻

關撚事
佢係真撚係未夠班

留名扑五毛

哩個post正

【總結觀察】五毛三大keywords

【總結觀察】五毛三大keywords

一講陳浩天就衝入黎

其實佢無錯
你要林病封關
佢係唔撚封
你要佢開關
可能就唔撚開

【總結觀察】五毛三大keywords

一講陳浩天就即刻入黎分化

其實真係唔會覺得會拎到
不過有得提明已經係好事

做多咗啦diu

本土派裡地位好重，不過平時冇天琦咁高調

好似好多人嬲豬喎

全盛時期既浩天一日可以俾人拉幾多次
唔係話佢最有資格，不過佢都貢獻左好多，如果作為同路人真係睇唔到點解要內鬥佢喎，五毛收手一次喇

唔理邊個攞

支持香港獨立就好波

當然天琦攞代表性會更高

【總結觀察】五毛三大keywords

記得之前都開過post 頭幾個CM都係一模一樣咁滯，攪到我要睇下個時間先知係新post

中共網絡打手有alert
scan到啲字句就會即刻撲入嚟搶#2 #3嘅回覆

魚蛋已經可以DQ佢

佢成個黨比人取締左你想佢可以點高調做野
佢地乜都唔洗做剩係拎支旗出黎就全部犯法架啦

帶埋Kelly 去領獎

點呀 樓上洗唔洗一見係獨派就衝入黎屌

如果最尾係陳浩天vs香港人
大家會想邊個拎多啲？

因為泛民搞咁多年乜鳩都冇
佢出下聲明就有得提名嬲嬲豬囉

陳雲分身

陳雲同班打手又準備抹黑

2樓block左好耐

所以咪地位重，平時唔講都未必諗起佢，佢係港獨思想起源，天琦gphone行緊佢個套思想

Btw 恭迎共產黨製造左個準諾貝爾得獎人

5毛即現形

陳浩天我老公

成班5毛岀哂黎

如果俾陳浩天拎到，即係代表國際承認獨派聲音。眾志班人已經有好多國際上有地位嘅人撐腰，仲需唔需要諾貝爾獎去穩固佢地名聲？獨派需要個獎，比起其他派系主張更逼切。

g持堡主

你老幾啊
一鋪過，沙田you都有資格過你啦

聽你咁講好似真係值得提名
雖然講名一定唔及之鋒或者天琦咁響

其實都係提名啫

共產黨真係好on9
如果當衫唔dq佢比佢選都未必選得到
16年全香港都對港獨好反感
就算五區獨派可以投曬比佢都未必入到

有咩問題

連登仔有進步

2,3,4樓全block

咪囉提個名班五毛都咁激動

陳浩天認為雨傘革命佔領區中的人們只是單純聚集，對政府沒有行動，故不可能爭取政制改革 from wiki
有先見之明

一定係獨派
順便拎港獨議題去國際層面
香港人都要正視港獨呢樣野

最多比佢入立會，三兩個位講真都做唔到咩，之後可以收買佢地，點知想迫死人迫到人地殺出條血路

我真係恭迎你呀

猶太人拎勁多獎

見到堡主又會驚到咁

但係勇武為咗達至和平 兩者冇衝突

有心帶起本土意識同思潮呢樣野
已經重要過過去廿年所有社運老屎忽做過嘅野加埋

不過之前唔係話香港人獲提名咩

香港歷史上第一個有幾千友出席嘅獨立派集會
幾千友對撚住維多利亞港嗌香港獨立

嗰個氣勢，係上年維吾爾集會搵得返
跟手就有手足燒支那共匪旗

呢個認真太明顯

領獎嘅一定要更加激進嗰個拎
咁先可以：
1. 國際關注保護激進嘅安全
2. 幫未升級進化嘅香港人升級進化

五毛:我唔知 我唔理 睇唔到

犯民左膠都有份嘅 唉呢啲獎嘅嘢，重要諾貝爾獎，無謂打飛機啦。想當年，文學獎咪又係係咁提名魯迅沈從文

一直都係講以武制暴

葡萄撚連5 毛都不如

大家都有做野 gphone當時人都未爭 你地嘈啲咩
大家都係手足 真係需要分貢獻？要分邊個係英雄？影響力大啲？

唔敢講咁多野了，但個post係好笑嘅

話時話天琦究竟幾時有判詞。。。。

中國作家關香港咩事

攞到個獎有咩用呀，唔通攞咗個獎黑警就真係死全家咩？

其實你點解可以狙擊陳浩天咁多年都仲係咁燥底

其實冇所謂
佢真係攞到就會有更多人睇到香港甚至去多了解發生緊咩事
只要係香港人係手足攞，邊個拎有咩所謂

五毛一路反陳浩天 一路都失敗

之前有post講過啦
係五獨個到提名佢
仲有其實每年個名單都係水蛇春咁長
大家都係志在參與

起碼佢肯講港獨先,思想上啟蒙左唔少人

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我對事不對人，你見我都係個個post狙擊你啦。講獨派內戰佢又咪係唔敢得罪碌撚

我叼你葛嗨

我對事不對人，你見我都唔係個個post狙擊你啦。講獨派內戰佢又咪係唔敢得罪碌撚

你對事不對人

香港獨立
香港獨立
香港獨立

近一次最獨已經係聲援維吾爾族嗰次

梁天琦會多好多人支持囉

如果係香港民族集會就好

有時真係引唔住笑

一嚟就起曬鋼

其實佢講野正正常常

有關注係好事黎

其實23同4樓都有問題
23分化5毛唔駛解釋
4樓Peter攞料又係出曬名
只要一有分化就會見到佢
每次都係飾演極端黃引戰
成班5毛party黎

建議一次過block曬佢地

佢維吾爾集會個演講係咁多次集會入面少有我會有心機聽晒

唔信可以起一起Peter攞料底
一睇就知咩事

第一個香港人提名?

攬炒英美港盟果個佢都有份

係講得幾好

又無搶人fu

第一頁幾多5毛
mon撚住咁衝曬出黎

好多五毛
係同路人就會支持
要團結

係咪乜事都入佢數嗰位被捕師陳浩天？

上面個堆係5毛定係真蠢

天哥
反天出黎講兩句

d 5毛留言快到

我都一樣 只係睇到佢一心想搞獨 唔見有咩問題

喜聞樂見

獨派拎點都好過班左膠啦

主張港獨唔一定係炮灰
但當港獨主張被建制泛民同時夾攻
主流意見仲係大中華膠既時候
第一個走出黎將港獨擺上枱既堡主
唔計五毛
到依家都俾所謂既同路人攻擊緊
當年陳巧文舉雪山獅子旗
都要成11年先慢慢被兩登接受
仲要兩登唔係社會上既實際主流

同路人

你個logic應該唔通順喎 唔好以為掉幾張圖出嚟就係啱先得架

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

2 3 5樓block哂

戴耀廷當初都好多人屌
行得太前

行動講台
常識
拆大台

完全係行前咗幾年

Block鳩五毛

陳巧文真係一人橫眉冷對千夫指
港獨雨革之後起碼都有個爐

笑左 樓上分化撚多到
又話兄弟爬山？

浩天成日俾狗搞咁都有得屈

咪玩啦

無錯

唔明有咩唔好
佢提名已經將香港同港獨議題帶上咗國際
世界可能對港獨接受程度提高
根本好事

金鐘行動講台（細台）系米 = 香蕉奶個位

你地block得太遲
我早block左

做咩搞到人記得香蕉奶
當年嘉年華快樂消費抗爭做自我宣傳嘅極致

support

其實都唔算行前
嗰時細台好多社運人都有做
小麗老母都係咁上位
拆大枱都算係高登共識

入一入post又輕鬆block兩件，多謝樓主

點止兩件

你想表達啲乜？
用英文唔代表內容有邏輯喎

頭幾個留言 出現得咁快cls

最緊要代表香港人反共

見到咁多五毛喺度屌佢唔值得攞呢個提名就知道咁樣做係正確
佢係咁多個本土派入面最大聲講獨立之餘仲要成立咗一個政黨，香港民族黨去做呢一樣野
去到依家成日俾港共打壓

連登仔：唔好提港獨，輸民意、激嬲中共架
中華膠所羅門：香港唔需要獨立

所以其實呢個post屌陳浩天嗰啲，其實未必全部都係五毛，更加多係犯民左膠。即係以無人格的毒男、通街都係處、原由柏實為首呢堆。

佢都有得提名，你哋叫監躉湖北琦情何以堪？

真小人同偽君子都需要警惕

即係block咗你

大量五毛即刻入黎洗版

低級分化都有百幾個正皮
証明好多連登仔都冇乜獨立思考
雖然天琦gphone絕對唔會遜色於前者
但演繹方式好明顯係挑起反共陣線既紛爭

香港第一個香港獨立集會

自我警惕算啦唉，上年六月以前嗰個都姑且可以叫做連登，雖然都係好多打手群魔亂舞。之後已經變咗兒登，返唔到去架喇

pp

支持
香港獨立

其實樓上都好多5毛

頭幾個留言已經又群魔亂舞

香港人都習慣左啦, 佢地有佢地講, 睇正負評, 其實知乜事,
學巴打咁講法, 有自我警惕好緊要

民族黨

正負評其實係操縱輿論、帶動風向殺手鐧之一，助長人云亦云，搞到啲人放棄獨立思考，跟住個正負評諗嘢就算，結果繼續搞到自己二元對立，非黑即白，非黃即藍，非獨即統(或者調轉)，非X即X

點解唔係天琦 佢而家仲坐緊政治監

五毛三毛好勤力
繼續鼓吹獨派就係鬼

鬼你老母
獨派唔係鬼呀仆街

總之邊個係為香港人好係為香港人付出犧牲都係自己人
五毛三毛死全家

唔講咁多，全力撐天哥

不過陳浩天係第一個高叫香港獨立嘅人
成立第一個以香港獨立為目標嘅政黨
亦係第一個被港共取締嘅政黨

自己人被提名 一定支持

自從times學識咗拎唔拎到都唔好睇得咁緊要

屌陳浩天個啲 你地16年個陣係做緊乜鳩？

總知就支持
冇補充

不分化係連登入面已經比人忘記？

各位快啲入來Block五毛

【時事台】人民力量遊行隊伍撞到陳浩天，袁彌明：唔該借借

我都爭啲唔記得咗原來呢個post係我開

又捉到一隻

7）唔明同呢件事有咩關

糟央依家去咗邊 送咗中定掟咗落街

兒登仔：冷氣軍師咪扮老屎忽

唉咁就四年，真係彷如隔世

鳩up 上次過talk show 俾人問點實行
問到口啞啞
講要求美國出兵攻打香港
都唔講 成個獨立計畫係零

明顯啲咩，提名諾貝爾喎而家講緊
舊年佢做咗啲咩，請答

佢提港獨有咩偉大之處？ 佢有咩咁大影響力？
連搞活動都冇人嚟，根本香港人都唔理，影響力細到咁，你同我講佢提名諾貝爾？！！
隨便屈毛隨便block，我唔需要蠢人認同

算啦，佢地扮睇唔到，活左自己世界，仲撚衰過d美容妹呃佢地錢

不過如果佢作為港獨派贏咗諾貝爾的話
中共應該會激到生蝦咁跳
同埋支援港獨就會正式成為外國幫香港人既選項

陳浩天最後一次搞港獨集會嗰陣你係邊呀？
泛民狗

做咩要質疑自己友？
邊個出聲嘅問吓自己做得夠唔夠佢多

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

支持堡主

我支持佢出去拎架，到時又出醜多次，班fans又諗計幫佢兜，諗起都好笑

認同

提名都唔俾
我唔太buy陳浩天都唔會屌鬼
國際認同陳浩天既行為對香港絕對有利

你班五毛收收皮先

五毛大家扯貓尾就想控制輿論?唔好當香港人傻既先得
不推文回覆

block ,上一頁,完

好快到佢被坐監架啦

爺你老母
係支那呀

天滅五毛

第五個都係呀！

令人懷念
咁就已經四年

第一頁block 到手軟
呢d 消息一出d 五毛出手仲快過非洲蝗蟲

靠你多啲篤爆議助撚

佢係港獨派嘅代表

呢個係好事

就算陳浩天係鬼

都代表國際開始認同香港民族

頭一頁果D 撚屌做乜鳩
想帶風向都咪咁明顯啦

由最開始就關注佢
佢都比人鬧左笑左好耐
果陣仲有人屌佢講港獨比位中共入

有人問鬼佬係咪唔識天琦
其實係香港人唔識陳浩天多啲，唔敢講佢係國際好有影響力，但佢係獨派上面的確一直以來聯結咗唔少國際獨派人士，民族黨起始至滅黨到依家，佢一直提醒香港獨立之所以可能，一直向國際宣揚香港民族係有別於中國人，係一個完完全全應該區分於中華民族之外嘅獨立民族

兄弟爬山，各自努力
任何一位手足拎到都可以

佢哋做少啲無謂野就夠

G20去日本5獨合流

獨

傻閪風向小隊

再嗌一次

民族自強 香港獨立

佢哋收曬錢就係做呢啲嘢

gphone 鄺仔嗰班新一代個個都做實事
硬係有班左膠大中華膠亡本土之心不死
真係唔撚得閒理佢哋

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

支持上面任何一個

9成喺高登恥笑緊港獨同屌本土派

陳浩天一出嚟，不論五毛定飯民打手都傾巢而出有冇咁驚香港獨立啊

正呀
識睇一定睇留言

扮曬最反同最擁護獨派兩邊

泛民帶頭玩杯葛本土派, 國際上幾多人識本土派 依家泛民直情想騎劫本土啦